%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection{Performances}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Performances}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
    \item Paramètres généraux
      \begin{description}
      \item[Timeout]
      \item[KeepAlive]
      \item[MaxKeepAliveRequests]
      \item[KeepAliveTimeout]
\medskip
      \item[MinSpareServers]
      \item[MaxSpareServers]
\medskip
      \item[MaxClients] 
      \end{description}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Performances Apache}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item \mod{expires} : réglages cache navigateur
  \item \mod{cache} : cache Apache \hfill \alert{compliqué !}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{APC - Advanced PHP Cache}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item Principe
    \begin{itemize}
    \item Cache opcode : rien à changer dans le code
    \item Cache de données : tableaux persistants 
    \end{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Benchmarking}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \item \code{ab} (Apache Benchmark)
  \item \code{siege}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{PHP-FPM}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \end{itemize}
%http://php-fpm.org/
%http://php.net/manual/en/install.fpm.php
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{Reverse Proxy}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}


%%%%%%%%%%%%%
\begin{frame}
  \frametitle{}
  \bigskip 
  \begin{itemize}
  \end{itemize}
%%%%%
\note[item]{Notes}
\end{frame}

